Этот проект - квест по модулям операционной системе в python.

Пользователю необходимо изучить теорию а затем перейти к выполнению заданий. 
Каждое задание требуется выполнить и получить все части уникального ключа.
Ключом можно открыть архив с сюрпризом)

